有無人屌醒我呢個和理非點解要勇武？

見到有人出Po話示威者暴力/勇武（放火、拆燈柱、打爛玻璃等）所以唔支持 ；下面留言話警察仲暴力（亂用武力、打爆人隻眼等等等），所以相比之下根本唔算得係d咩。

但香港本身就係一個法治社會，唔係應該無人可以凌駕同挑戰法律架咩，警察各種暴力同無視法紀嘅行為故然係犯法；但示威者放火、拆燈柱、打爛玻璃嘅行為雖然係情有可原，但都係觸犯左法例。

我唔太明白點解為左祟高理想就可以無視同凌駕法治，法治唔係應該係香港社會最重要同珍視嘅咩。即使幾次大型同多人嘅示威都係無用，點解要用暴力而唔係其他和平同合法方法？（我想到嘅其他方法例如更努力請外國協助、包圍禮賓府、請願信、挑起世界重視去一齊俾壓力中國、國際法庭等）

我認為即使任何和平行動都無效，任何情況下都唔應該挑戰法律、法治。我地都可以靠下年重選完立法會後彈劾特首，而且美國亦有幫緊我地。即使最差嘅情況，我地任何合法行動失敗左，但我地尊重法治的話最小可以保留到香港人最最最珍視嘅法治同自由嘛。

但暴力係犯法同埋會對社會經濟各行各業等都有影響，甚至對香港嘅和平都有影響，我唔太明點解要暴力/勇武囉。

有無人可以屌醒我？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

full block

問題就係依家係人治
唔係仲要比人吊住黎打呀?